有個傻佬從此被困

我昨天結婚了😄求恭賀㊗️👍🏻

開心

恭喜晒吖，有無擺酒吖？有朋友頭痛緊

唔擺酒淨係去註冊處行禮圍內食飯

去酒樓？6人一枱咁樣？註冊後影相搞咗幾耐

某酒樓，一枱坐十人，中間用膠板分開當分枱

真係覺得開心？

恭喜

恭喜樓主！

好多女仔即使同十幾廿個賤男或者MK拍拖後，到三十歲咪又係搵返個外表老實既專業人仕黎嫁！MK賤男付出了精液，最後卻一無所有！

好男人係婚禮上吻著自己的妻子，禮台下觀禮的MK賤男卻只能係心裏回味新娘子以往高潮時面上泛起的紅葷！新娘子臉上的精液早已被抹掉，準備迎接生命中新的一頁。

多謝你

祝白頭到老

開心到爆燈

我相信我老婆唔係咁樣

sorry 前晚 single party 我屌左你老婆

幾時帶綠帽

閘住反彈俾你

我不溝女的，謝謝

你搞錯咗你硬唔到無入到

你條仔比帽你戴

咁恭喜你啦
我女朋友都無唔知